點解唱k唔可以上網book?

次次都要打電話
打完又話個時間冇位

夕陽行業唔搞咁多野啦

D公司唔想搞咁多野
本身套system可能係同日本買或者搵人寫
要網上book又要俾錢執過

可以用apps book